鹹濕廢老與支那腥移民

詳細睇圖，不解釋
柒到要周圍貼

後果自負

個阿伯都抵死
人哋後生你廿幾三十年肯嫁你，好明顯係有意圖
搞到香港依家污煙瘴氣
都係班死廢老一手造成

廢老鳩痕去叫雞好過啦

手字幾靚

又繁又簡

典型親中廢老字